「求法律JJ」第一次中老不

事源
行青山公路到荃灣入錯中線（中右線轉入石籬）
之後打燈cut出左線想直去（cut左雙白線）
見唔到有架26沖緊落黎（應該無望到盲點）
出去到架26響安，但我見無碰撞就駛前走左，公路落斜驚停會連環撞
事後收到1823投訴交名入我老不/cut雙白
打去問就話見到架26落break同響安
傾向入雙白，但最後收信上庭告老不

認罪唔係問題，但架26會唔會再入我民事，當刻無人報警/無後續意外/無撞

你自己諗吓民事訴訟告你啲乜

想殺人呀？屌你老母

但架26會唔會再入我民事，當刻無人報警/無後續意外/無撞
>>佢收到你認罪信有權咁做 但通常無撞到都唔會 好似話告9你佢都好麻煩好多手續

上年又係中老不 一樣無撞 上庭等叫名 講句認罪 出去罰錢扣分搞掂 不過如果真係知道自己錯 真係要好好反省下 始終亂咁黎真係危險

如果佢有心搞你 可以民事訴訟告你好多野 例如佢嗰下急brake令到架車壞 個人唔舒服返唔到工 要你賠償佢一切損失 又可以話你嚇到佢唔敢揸車 有心理問題乜乜柒柒

類似#6果堆，又或者話扭傷腰/頸
佢如果當刻無報係咪判完老不可以翻兜

係驚佢搞姐
件事係我錯，少入屯門行錯路，我見通常3線既話中線都可以直去/轉，點知得左線可以直去（通常保守d都係行中線）

無得你驚架啦 都只可以順住個劇本走

你可以打去問POPO 對家落口供有無話你撞到佢 或者佢有無報唔舒服嗰啲 如果無就可以安心啲

師兄你幾時奶嘢架
等左幾耐叫交人

二月中左右
一星期後叫交人
四月出上庭信
九月上庭

冇得驚，睇佢心情

聽日打去再問下
呢類係咪報保險都無乜用，當時無報到，佢話我過左十四日好大機會唔受

我當時有報 如果佢之後告你都可以比保險搞 不過你過左14日唔受保就要自己硬食架啦

啫係唔係26報警?

Break你老母

好難唔係26報
依家渣得26好多都有前後高清cam 只係裝得隱蔽

抵撚死啦害人閪，街撚錯路搵第條路兜出去駛死，最好告撚到你冚家鏟

就係你呢啲人淨係顧自己
行錯咪兜個圈返出嚟囉
洗撚cut雙白？

兜多個圈洗死咩

唔知香港啦，英國告完criminal之後唔可以civil

人地手車好冇撞咪算好, 唔係出左事可以入去坐

人地乜都冇做錯做乜爭d 要死, 你sorry 都無句 一定會想你知錯 告9你

Criminal係R v 樓豬
Civil係 26 v 樓豬
有咩衝突

刑事係政府告樓豬，追究佢不小心駕駛嘅刑事責任。
民事係26告樓豬，追討因為樓豬cut雙白、26要急剎避佢所導致嘅人身同財物損失。
點會冇得兩邊告。

Shit... 柒咗。
無諗清楚

兜個圈洗死咩
cut雙白唔擰頭
個26收唔到命都無埋